其實死有咩咁可怕？

驚what?

驚痛

怕再見唔到佢....

唔死都見唔到

死咗做鬼咪見到 同佢日對夜對

沖涼屙屎上床都跟住佢